屯門好多狗車巡邏緊

發完夢既手足 返屯門小心啲 盡量唔好行咁出馬路

去到碼頭果邊大約企左5分鐘 已經見到3轉狗車 每轉兩架